有無人係香港做航空業？

小弟由細到大嘅志願都係想做飛機師，而家大學都諗住簡飛機讀。但聽講國泰比較偏向請翻自己培訓嘅人，我又唔太清楚航空業一年請幾多人，所以想請問一下嗰情況喺點？香港機師需求大？

黃奉柔做雞

Google一下你就知道以上答案

我會答你需求大 但你可以睇下啲新聞究竟有幾大

成日話立志做但連google都懶
除時連官網要求都未睇過
年中好多人都係咁

有check過，但無實質講過從邊到請人，同嗰機率都無提及，剩係有要求睇到，例如視力要求，學歷要求等

因航成日出DESO喎,唔一定入CPP
當然首要條件是你有錢

從邊到請人都未知咁你都叫check過？唔係想窒你 你究竟google左啲咩睇